美參議員布萊克本：中共正致力於徹底消滅蒙古的文化

成日有人話民主黨比較care人權問題，但點解次撚次都係共和黨出聲

民主黨 my US

民主黨推China Joe出嚟你就知乜事啦

佢地係人權自助餐

一個又一個 民族滅絕計劃
新疆維吾爾族 西藏 蒙古
獨裁政權 不能接納其他文化 又一例證